同男朋友一齊兩年，你問我答

一齊咗兩年好撚威咩on9

幾時散

咁都好問

你1定0？

2年好威咩
有咩好問呀on9

就快十年我都唔開呢d post

今晚夜馬有乜心水？

佢屎眼鬆唔鬆

互射咗幾多次

得2年有咩好問
無咩想知喎

無野想問

笑死
笑到hihi

兩個幾高

通常邊個射先

冇野想問
得個兩年就學人出你問我答

唔撚想知呀

您女朋友幾長

關我撚事

對唔住囉，識左二十年

一齊左兩年

我都想知

0

你同佢幾歲

東方未明

結婚未

唔鬆

同歲，24

邊度

兩歲就識

今日柯左二次屎，你問我答

鄰居，大家中意對方，但中間經歷好多野

所以你地唔好屌我一齊左兩年啦

鐘意比人前定後

我估係後

前

屌估錯

點解你隻狗要咁睇我

你應該一早打：廿年青梅竹馬 可能會屌細力啲

對唔住，我知錯

1/2 姐
同埋小狗式其實唔錯

你喜歡深夜小狗式？

有無屌到硬曬？

um...
一半半啦

比佢後入陣射左幾多次

佢硬哂，我無

無後入

有冇養寵物？

有無度過幾長

公屋定私樓？

有，狗同龍貓